元朗巴打

擊壞路，狗

壤

k,thx

dog

而家上車，走緊

UT3764,狗私車